想問一下屯門邊到可以租牛車?

聽日有事入屯門,想租架牛車代步

所以問一下屯門邊到可以租牛車?

係咪覺得自己好幽默呢
我哈哈大笑了

屌耶平